好撚多人睇樓!!! 痴撚線!!!

但樓價沉一野之後，依家升返晒

樓主五唔使回

樓主五毛
唔使回

接受現實啦連登仔

樓係香港永遠都係只有升

睇錯咗做好多人跳樓

有個post仲話好欣賞呢期買樓既人，笑撚死
必定升既野，有錢咪買，欣賞乜撚野

超購10幾廿倍

我朋友4月到依家做唔停，睇樓睇到零晨一點
一二手都旺到仆街

香港樓保值過黃金

點解aa要每分行派8萬 旺到咁

終極迴光返照
個天要置你於死地唔通用屎引你埋去個深淵咩

樓市一片光明

一國一制，社會主義，美好前景

係連登仔唔接受現實